大家分工 新界講元朗事件 九龍港島講中西環

兩年性質殊途同歸 輿論上一樣咁重要